咁樣賣廣告都唔洗ban?

【多圖】我哋嘅第二次

咁樣宣傳自己鋪頭都得
話之佢黃定藍 賣廣告就唔得！
利申：非5毛藍絲黑警

樓主五毛 拉

請勿回覆樓主

推

😂👍🏻我話之佢黃定藍

次次都有人借黃色經濟圈賣廣告

唔賣得？

連登寫明唔賣得😅

連仔做野 thx

咁都唔洗ban啫係第時賣廣告後加句光復香港就得？

原來真係唔洗ban

仲未ban好野